黃台仰報到甩底，警方發出通緝令

去年大年初一爆發的旺角暴亂案，被控煽惑暴動等罪名的本土民主前線召集人黃台仰疑棄保，遭法庭發出拘捕令。黃早前獲法庭批准，保釋候審期間到德國出席活動，原定於11月20日返回大埔警署報到，但黃沒有出現，至11月22日須向法庭交出旅遊證件，同樣未有現身，被高院法官發出拘捕令，現列於警方的通緝名單中。

黃台仰連同7名被告，包括本民前成員梁天琦，被控於去年農曆新年發生的旺角暴亂中煽惑暴動、煽惑非法集結及暴動等罪名，案件今年10月在高院進行審前覆核，案件將於本月9日再進行審前覆核，而開審日期則為明年1月18日，預計審訊80日。

據悉，黃台仰向法庭申請於11月4日至19日到德國出席活動，獲法庭批准，但返港後須到警署報到，及向法庭交回旅遊證件，但黃並沒有於20日返回大埔警署報到，更沒有於22日到法庭交回旅遊證件，被法官即時發出拘捕令，並在警方的通緝名單中；有指黃台仰現時身在英國。

警方表示，由於案件已進入司法程序，警方不作評論。一般來說，警方會根據案件的情況，循不同途徑追查在逃疑犯的下落並將其緝捕歸案。

樓主咁興奮

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

我地獨派首領點會走

希望申請政治庇護失敗，然後返香港再加刑

好彩我地仲有堡主

佢大可以cap水後唔做嘢，唔謂背上咁多罪

你哋有諗過佢返唔到黎香港好慘

我係佢都唔返黎啦

千其唔好返黎

利申：五毛死全家